【冷靜呀】即使敵人係惡魔，為民意我地千奇唔好打狗同埋蝗蟲呀！！！

【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

即使敵人係惡魔，為民意我地千奇唔好打狗同埋蝗蟲呀！！！

反對！為下一代一定要奮戰到底，狗狗底線有幾低，我地底線就有幾低！
同意！即使有人犧牲都唔會還手

推

1）近日hit and run 極之成功
點解突然間要退場？
已經很聰明地沒硬踫

2）矛同盾
應該共同存在
只有矛 或 只有盾 都係唔可行

對家幾時對過我地仁慈，而家打佢兩拳有幾撚過份呀？

但會失民意喎，會令運動失焦喎
係咪先係咪先

失民意？我地前線手足失明呀，條數點撚樣計呀！

要冷靜！用正負評投票啦！！

唔好打死人就得啦 而且除左打佢之外 最緊要審問 要情報

唔殺狗乜都得啦

啲民意撚太廉價啦
俾人吹一吹風向就轉
比人斬手斬腳嘅手足點計

即係插盲眼，扭斷手腳都得？
到時會唔會割蓆！

民意撚話要用愛與和平穿透狗狗喎
你會用咩穿透狗狗？

你標題同正負調轉，會呃左班淨睇標題既真心人啵

還手咁啱做成就得
正常人唔會主動盲眼扭腳

即係點

用愛與和平穿透政權

屌，我認同你個標題，一入黎即刻正評你啦，點知原來負評先係你標題個side

利申錯手正評

中國香港警察都唔理民意，你班民意L又唔係要選，唔好拖後腿

慘豬，共產黨都係咁玩鳩你
你竟然仲要冷靜

咁應該點做

要自發杯葛警犬同警犬家屬，各行各業都恥與黑警為伍，等佢地自生自滅

講咩都冇用 網上兇狠 又還眼又血償 現場就護送上白車 林奠見笑到有腹肌

咁你覺得應該血償定要冷靜啲諗諗先